1808 炮台山大量狗

請提銅鑼灣, 天后手足 諗清楚方向.

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10